雖然有小小陰謀論⋯⋯會唔會係特登？

有位PEKKING朋友六四屋企人係天安門住
話六四個時都有類似情況出現
各位覺得會唔會有D咩意圖特登跌D身分證出黎
但係點解要咁做呢

我地來思考思考到底為乜

中共比錢就得，唔使出公安，一兩日行出新聞話係真遊客，又一波輿論戰
不過香港人真係唔使捉鬼，唔使怕陰謀論，因為必然係會發生呢啲事
Keep住大致和理非就得